{
  "id_query": "18392386",
  "total": 19883,
  "total_current": 200,
  "max_score": 70.052414,
  "origin_question": "Cho e hỏi máy ip6 tại sao dùng máy nóng vậy và e sử dụng thấy pin của máy ip6 k đc như những dòng sp khác",
  "hits": [
    {
      "score": 29.040337,
      "id": "26199761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy của e bắt wifi thì xem được youtube nhưng tại sao lại k chơi game và tải game được mà máy khác vẫn sử dụng bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử với 1 mạng wifi khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.312216,
      "id": "21138461",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy sao sài cứ bị nóng máy và hơi hao pin",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng máy liên tục, chơi game đặc biệt là mở kết nối mạng 3G thì hiện tượng máy mau nóng và mau hết pin là bình thường và tất cả các dòng SmartPhone đều bị như thế chứ không riêng gì sản phẩm trên nên bạn cứ yên tâm sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.869043,
      "id": "25635889",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sử dụng củ sạc dòng máy khác sạc cho iphone đc không qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.650047,
      "id": "24521094",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt của e bình thường thì không sao  nhưng khi sử dụng lâu nóng máy thì lắc nghe tiếng kêu lạch cạch như bi bị lỏng do nóng chảy lớp keo dính pin vs thân máy khi nóng máy lắc nghe kêu bình thường k có j",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.21554,
      "id": "17791405",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi: mình mới mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại tgdd. Bây giờ mình muốn đổi sang dòng máy khác được không?",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc nếu anh từng mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại thegioididong.com thì hiện bên em không hỗ trợ đổi qua máy khác và cũng không hỗ trợ thu lại luôn ạ. Mong anh thông cảm anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.16452,
      "id": "26900154",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao máy e tải ứng dụng lâu vậy ạ.e thấy tải lâu hơn máy androi hay tại máy e 16gb nên tải lâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do mạng kết nối bạn dùng không ổn định nha. Bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.122414,
      "id": "23263960",
      "field_search": "question",
      "question": "E vào qtv. Cho e hỏi e mới mua đe ip6 đc mấy ngày khi sạc pin e thấy của sạc rất nóng . Cho e hỏi sạc có làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không đâu ạ, em cũng bị hiện tượng trên và hầu hết các sản phẩm iphone khi sạc thì sẽ nóng cục sạc và máy khá nhiều đâu là hiện tượng vô cùng bình thường nên chị yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.098125,
      "id": "23554087",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e k hiện thời gian sử dụng pin ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.942059,
      "id": "30305310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sử dụng cục sạc máy samsung sạc pin cho ip6 có được ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể dùng củ sạc của J6 để sạc cho iPhone 6 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.32825,
      "id": "22111298",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi ip6 42p sạc đc 37% như vậy có nhanh quá k và máy như vậy có bị chai pin rồi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tổng thời gian sạc đầy pin của bạn là bao lâu để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.87016,
      "id": "26690197",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi chút. E mới mua máy dc 3 hom.sau khi sử dụng may, e thấy may nhanh hết pin quá. E sạc đầy ,k sử dụng gj mà máy vẫn tụt pin lsao. Để qua đêm mà mất 7% pin. Giúp e vs",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.356892,
      "id": "27281014",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và iphone 6s máy nào sử dụng pin đc lâu hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6s có thời gian sử dụng nhỉnh hơn đôi chút, không quá nhiều ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.296349,
      "id": "20063306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...,Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Về sản phẩm Lock thì chỉ có thể sử dụng đúng nhà mạng đó, nếu bạn đem về tại Việt Nam thì buộc phải mở mạng hoặc sử dụng SIM ghép để dùng, còn bản Quốc Tế thì chỉ cần gắn SIM sử dụng bình thường giống như máy được cung cấp thị trường Việt Nam nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.09878,
      "id": "25828961",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e đang dùng ip6 e điện thoại đầy là e bật chế độ nguồn điện thấp để sử dụng thấy họ bảo bật chế độ này lên để dùng đk lâu hơn nhưng e thắc mắc bật chế chế độ này lên trong suốt quá trình sử dụng có ảnh hưởng j đến pin của máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến Pin máy, bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.035778,
      "id": "23786115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi như ip6 e mới mua mà xài bình thường thì máy không nóng, nhưng sạc pin thì máy bị nóng, lục sắc e có tháo ốp lưng ra với để chế độ máy bay rồi mà máy vẫn bị nóng, trường hợp này là bị s vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử đổi bộ sạc cáp khác sạc thử xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.900862,
      "id": "20967392",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip6, máy em gọi video Call trên messenger ko thấy hiện hình nhưng máy khác gọi thì thấy được. Cho em hỏi máy em bị làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử vào Cài đặt > Quyền riêng tư > Camere > Messenger > Bật lên xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.889486,
      "id": "17804050",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng máy này. Mới mua nhưng dùng nhanh nóng mặt sau máy lắm ạ với lại tầm 2-3 phút là máy xuống khoảng 1% pin rồi. Hồi bữa đi dán mặt sau máy người dán máy có dùng máy sấy tóc để sấy mặt keo đề can cho mau khô. Sau máy e nóng ran lên luôn ạ. Cho e hỏi là dùng máy sấy như vậy có ảnh hưởng j đến pin k ai. Nên h máy rất mau hao pin và nóng.mong sớm nhận đk phản hổi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng kiểm tra và tắt những ứng dụng chạy ngầm hoặc gỡ bỏ bớt ứng dụng không sử dụng liên quan đến mạng xã hội, những kết nối không cần thiết như Wifi, 3G, GPS, Bluetooth,..để giảm tiêu hao dung lượng Pin và nóng máy nha bạn. Và khi sử dụng ứng dụng nặng , game nặng và kết nối 3G liên tục thì viếc nóng máy nhiều là bình thường. Và khi sử dụng máy sấy trong quá trình dán keo điện thoại thì không ảnh hướng đến Pin.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.82371,
      "id": "23573433",
      "field_search": "question",
      "question": "anh khi e đang bảo hành máy tại siêu thị thì e ko có máy dùng siêu thị có thể cho e mượn máy khác dùng đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh có nhu cầu muốn mượn máy thì anh có thể nói với nhân viên để được hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.756397,
      "id": "20484972",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy ip 5s dùng mượt hơn ip6 phải k ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu xét về độ mượt mà thì iPhone 6 sẽ nhỉnh hơn ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.730425,
      "id": "29270406",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 của e tại sao ko bắt đc wifi mặc dù wifi vẫn rất bình thường",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn bắt Wifi không được thì máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.425867,
      "id": "24858887",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy mới , e dùng wifi máy hoạt động khoảng 10p là rất nóng ở phần đầu máy và hay đứng máy là sao ak ? Làm sao để khắc phục !",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống kiểm tra xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.41153,
      "id": "23394567",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi tại sao ip6 của e cọt sóng lại như dt bt z",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là bạn đã cập nhật  iOS 11 hay chưa ạ?Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.264826,
      "id": "29092326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Sao pin ip6 32 gb sao sử dụng dc ít vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin bạn dùng pin trong bao lâu để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.186817,
      "id": "18111900",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi tại sao máy hay bị mất vân thế có phải do sử dụng nhiều quá k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp của bạn có thể vui lòng cung cấp thông tin rõ hơn về tình trạng mất vân như thế nào trên máy bạn , bạn có thể phản hồi thông tin tại đây để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.11586,
      "id": "25964952",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua ip6 hôm qua mà sao chỉ lên fb và nge nhạc thôi là nó nóng máy vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo  để khắc phục tình trạng này nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.111864,
      "id": "22202898",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop. E đang dùng máy ip6 thường. Máy của e đã thay nút home ở ngoài. Mà e muốn nâng cấp lên ios 11.0.2. E thấy bảo máy thay nút home nếu lỗi sẽ chạy lại phần mềm là treo máy. Vậy e muốn hỏi máy e có nên nâng cấp k ạ. Và nó có giật lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn thấy thông tin máy thay nút Home cập nhật phần mềm là treo máy tại đâu nhé ?Và iPhone 6 cập nhật IOS 11 sẽ chạy chậm hơn nha bạn, và nếu bạn thay nút Home từ trung tâm bảo hành Apple thì bạn hãy yên tâm về chất lượng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.045229,
      "id": "29377438",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay của máy sao khó nhận quá vs lại pin của máy sử dụng để chơi game đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và sau đó thiết lập lại vân tay mới, lau sạch lại cảm biến vân tay, rồi kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Và máy chơi game khoảng 3-4 giờ, nhưng còn tuỳ vào cấu hình game nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.035397,
      "id": "20363991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G tương đương dòng máy nào của ss vậy ad?",
      "answer": "Chào anh Khôi Vâng với sản phẩm này thì hãng Samsung có khá nhiều sản phẩm tương đương anh có thể những sản phẩm anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.95609,
      "id": "23981505",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e lên ios 11.2.1 thấy tình trạng nóng máy xuất hiện nhiều hơn 11.1.2. Nghe ns 11.2.1 khắc phục lỗi nóng máy với thoát màn hình mà vẫn bị. Cho e hỏi như thế có ảnh hưởng gì đến máy k. E nên làm ntn khi nóng máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.909176,
      "id": "28224917",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của e gái mình mới mua chưa được 1 tháng mà tình trạng máy nóng tuột pin nhanh là sao ạ máy k bật 3g",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này máy nóng cũng có thể là nguyên nhân nhanh hao pin bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.69462,
      "id": "23903206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáp sạc của Samsung hoặc các dòng máy khác có sạc đc cho ip k Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không được do iPhone 6 sử dụng cổng lightning trong khi các cáp bạn đề cập sử dụng Micro Usb bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.642864,
      "id": "26348840",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. E xài ip6 tự nhiên e không cài đặt gì mà giờ máy không kết nối được wifi nữa. E cứ tưởng do lỗi mạng wf nhà e nhưng e thử bắt của nhà khác mà máy cứ hiện không đúng mật khẩu. Vậy là máy e bị sao và phải làm như thế nào ạ. E đã cài đặt lại máy xoá ip luôn rồi mà k đc",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chuyển bàn phím về tiếng Anh và nhập lại mật khẩu Wifi xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.6428,
      "id": "27535771",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của máy sử dụng đến mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau bạn sử dụng trên máy nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.583683,
      "id": "18261510",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là e dùng iphone 6s plus. Từ lúc cập nhật lên ios mới nhất thì chỉ phát wifi sang iphone đc mà sang các dòng máy khác lại k đc là bị sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn bật điểm truy cập cá nhân lên thì các điện thoại khác không tìm thấy tên wifi hay sao vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.53071,
      "id": "18148708",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao củ sạc của e ..sạc lúc nóng lúc nóng ơi là nóng còn có lúc k nóng nữa kìa ..?        ",
      "answer": "Chào bạn ! Khi bạn sạc, thường lúc pin chưa đầy, thì củ sạc tỏa nhiệt khá nóng, đến lúc gần đầy thì nhiệt độ giảm hơn. Nhưng vẫn có hiện tượng ấm, bạn an tâm sử dụng nha, hiện tượng này không ảnh hưởng gì bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.481026,
      "id": "26645981",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có trả góp ip6 32G được 1 tháng giờ e muốn đổi lại sang máy khác có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình mua trả góp sản phẩm lãi suất bao nhiêu để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.472275,
      "id": "26047372",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e tắt các ứng dụng và tắt độ sáng màn hình mà vẫn tụt bin. Và khi dùng wifi thì máy nóng và nhanh hết bin. Nguyên nhân do gì v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử kiểm tra lại thêm trên máy xem có dùng các ứng dụng quản lý pin, tăng tốc máy, diệt virus, ... không ạ, có thể các ứng dụng này đang chạy ngầm cũng như xung đột với hệ thống gây hao hụt pin và nóng máy, bạn thử xóa các ứng dụng này sau đó khởi động lại máy kiểm tra lại xem sao nha.Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.442312,
      "id": "24730646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi màn hình ip6 của e bị hở nhẹ phần trên và hai góc trên là do đâu và sử dụng lâu thì có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng giúp mình mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.412493,
      "id": "23868260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, máy em của nhà mạng CH thì sử dụng như mấy máy kia không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Ký hiệu CH ở đây là hiển thị cho biết sản phẩm được xuất xứ từ thị trường Trung Quốc bạn nhé, và nếu máy là sản phẩm quốc tế thì sử dụng bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.375683,
      "id": "22184306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy có đuôi CH/A có đáng sử dụng k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu là sản phẩm chính hãng của Apple thì chất lượng tương đương nhau nên bạn có thể yên tâm sử dụng nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.347404,
      "id": "26285753",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi khi e sạc điện thoại thì máy có hiện tượng nóng với sau vỏ máy thì giống như điện bị nhiễu là do máy hay là do dây sạc vậy ad đt e ip6",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn có sử dụng bộ cáp sạc chính hãng kèm theo máy không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.331701,
      "id": "32445135",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi s khi sử dụng ip6 dc 3 tuần s thấy chạy chậm quá là sao z",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm của máy xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.223902,
      "id": "29209051",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.  Cục wf cách máy tầm 10m. Trog khi đó mấy máy khác bắt ok full vạch.  Ip6 của e thì không tìm thấy.  Làm đủ mọi cách r mà vẫn khôg tìm thấy wf ở khoảng cách đó.  Vậy là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng sau đó sử dụng lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.187239,
      "id": "23995872",
      "field_search": "question",
      "question": "máy tôi mới mua ip6 chưa được 1 tuần. sử dụng mọi thứ đều ổn. nhưng khi chơi game nặng thì chỉ 5p sau là nóng máy. tình trạng nóng máy như vậy có vấn đề gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi dùng trên 5p đặc biệt là kết nối 3G hay chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.119305,
      "id": "19664339",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy đc hai tuần. Máy chạy cũng mượt nhưng vào fb và vào cam360 thì máy nhanh nóng và nóng lên nhìu ạ. Như v có bị lỗi gì k ạ. ,",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng, dùng camera hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.084873,
      "id": "24623359",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi tại sao máy iphone 6 cũ của e vừa mua k cài đc ID Apple mới là sao ad nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhập tài khoản mới vào máy không được thì máy có hiện tượng gì không bạn, bạn có thể miêu tả rõ hơn tình trạng của máy để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.874603,
      "id": "21345493",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giữa iphone vs oppo thì dòng máy nào xài nhanh nóng hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Giữa 2 hãng điện thoại này thì quá trình sử dụng cả hai sản phẩm của 2 hãng đều có mức độ nóng lên tương đương nhau bạn nhé. Khi bạn sử dụng các tác vụ nặng, kết nối mạng 3G, 4G máy sẽ nhanh nóng hơn khi bạn sử dụng bình thường với các tác vụ nhẹ nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.866463,
      "id": "28982834",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn đổi ip6 32gb mới mua sang máy khác thì mất phí  những gì ạ",
      "answer": "Chào chị Bắc,Nếu chị mua Iphone 6 32GB tại Thegioididong.com là máy mới, không phải máy đổi trả và  sử dụng bình thường bên em sẽ hỗ trợ thu lại. Chị có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho chị số tiền cụ thể khi trả lại ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.843866,
      "id": "31278018",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy về và mức độ sử dụng bình thường mà em thấy pin máy nhanh hết ạ",
      "answer": "đây là mức độ sử dụng của em ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.84028,
      "id": "32275723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em sài rất mau hết pin và nóng máy là do lên ios12.2 hay là tại pin chay vậy",
      "answer": "Chào anh,  Dạ anh thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kiểm tra trong quá trình sử dụng tắt các ứng dụng chạy ngầm gỡ bỏ các ứng dụng không cần thiết và kiểm tra lại xem sao ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.834543,
      "id": "21076049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu như 2 iphone mà sử dụng 1 icloud thì máy này có xem đuọc hết tin nhắn hay các cuộc gọi của máy kia k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo mình kiểm tra thì với iCloud thì mình không tìm thấy phần sao lưu nhật ký cuộc gọi và tin nhắn nên có thể sẽ không đồng bộ được sang điện thoại khác đăng nhập cùng tài khoản nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.77345,
      "id": "22187441",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e vừa lên ios 11.1 thấy máy dùng hơi chậm e muốn về lại phần mềm cũ là 10.1 đc ko ăn máy e mới mua bên của hàng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.76642,
      "id": "19352126",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi .e có Sài iPhone 6 16g . Pin sử dụng là 3h30p pin chờ là 17h . Còn lại 8% pin.như vậy có bị chai pin k ak. Tại e mua máy lại của người ta,,, help",
      "answer": "Chào bạn Thông số trên chưa thể chắc chắn được máy có chai Pin hay không bạn nhé , bạn cứ thử sạc đầy Pin cho máy , sau đó bạn sử dụng liên tục xem được mấy giờ ạ .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.756516,
      "id": "22908526",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy của e hơi nóng liệu có ảnh hưởng j ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng, game  nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.755121,
      "id": "21132685",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái này.... hiện tại e đang trả góp 1sp của tgdd bây giờ e mún mua trả góp 1 sp khác đc k ak???",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp 1 sản phẩm thì bây giờ anh có thể trả góp thêm sản phẩm khác được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp tên Công ty tài chính anh đang trả góp, các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.721807,
      "id": "27411987",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi tại sao ip6 e ms mua hum bữa mà s thấy bin tụt dữ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cho mình biết bạn dùng máy trung bình được khoảng bao lâu, và bạn thường sử dụng các ứng dụng nào, để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.713173,
      "id": "21734726",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e gửi bảo hành tgdd cho e mượn máy sử dụng e lỡ làm trầy mấy giờ sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, chị vui lòng ghé siêu thị nơi chị được mượn máy để nhân viên siêu thị có hướng hỗ trợ chị giúp chị.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.672531,
      "id": "27233403",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi đt iphone 6 của mik dùng đc khoảng 30p tùo máy rất nóng  Vậy nguyên nhân và cách khách phục ntn ak",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng,game nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G, 4G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.60397,
      "id": "26640402",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi đây là chức năng gì trong ip6 plus ạ và sử dụng như thế nào ạ",
      "answer": "@Thái Thành:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.566576,
      "id": "21423394",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy ip6 của e sau 1 lan rơi thi màn hình van ổn k bi vo và máy cx k bi đơ nhug thỉh thoảg nó k nhận lệnh từ tay mình. vay cho e hoi máy bi lam sao a",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com anh có thể mang đến siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ kiểm tra và nếu cần bên em hỗ trợ chuyển hãng kiểm tra và hỗ trợ sửa chửa thay thế giúp anh đó anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.561932,
      "id": "31095804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi qtv. Lúc ios 11 thì sạc pin bình thường. Giờ mình nâng cấp ios 12.0.1 thì sạc máy rất nóng. Nóng hơn mình chơi game và đang sử dụng 4G nữa. Chỉ lúc sạc là máy nóng thôi khi máy đầy 100% thì dần dần mát trở lại. Nếu sạc nóng máy như vậy có ảnh hưởng máy sau này ko qtv. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy anh nóng lên quá nhiều trong quá trình sử dụng thì anh có thể tham khảo  để máy đỡ nóng hơn nhé. Và nếu máy nóng quá nhiều thời gian  dài thì cũng không tốt cho máy anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.561804,
      "id": "31373236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Lúc e sạc pin sờ tay vào phím home bị giật điện và sử dụng như vậy có ảnh hưởng đến mấy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng sử dụng bộ cáp sạc chính hãng và di chuyển sang ổ cắm điện khác xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.544064,
      "id": "21149468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy e là iphone 6 e lướt web liên tục. Pin đến 20% cắm sạc đến 100% thì e lại lên web tiếp. E sử dụng liên tục như vậy thì có ảnh hưởng đến pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể an tâm là việc này không ảnh hưởng đến máy nha bạn. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.510763,
      "id": "24944629",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi dt ip6 minh mua dc 1 tuần sao chay ứng dụng thì máy nóng lên nhiều vậy? Cach khắc phục?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.495657,
      "id": "24029642",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e dùng ip6 e lỡ nâng cấp lên ios11 r máy bh dùng k đk như cũ nữa  vậy làm cách nào mà cho nó như cũ k hay là thay chíp qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại không có cách nào về lại bản cũ được nha, nếu như thay chip thì lại không mang lại sự ổn định về lâu dài bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.460646,
      "id": "27614397",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đc 2 ngày khi sạc tắt nguồn mà vẫn nóng máy , khi không sử dụng cũng nóng máy và hao pin ,máy có đôi lúc bấm không ăn và bị giật rồi tự thoát ra ngoài . Cho mình hỏi có phải lỗi do nhà sản xuất không và cty sẽ quyết như thế nào .",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.323591,
      "id": "20495808",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e ko dùng ốp cho máy ip6 này thì có sợ vị xước viền máy hoặc camera ko ạ",
      "answer": "Chào chị LêTrường hợp này thì tùy người dùng ạ, nếu chị dùng bảo quản máy kỹ thì máy sẽ không sợ bị trầy chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.302341,
      "id": "20599020",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 với glx s6 edge máy nào nhúng đc nước k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này rất tiếc cả 2 sản phẩm đều không hỗ trợ khả năng chống nước nên không thể nhúng vào nước được bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.279575,
      "id": "19709623",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy của em nóng nhanh vậy ad,",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.200022,
      "id": "28404571",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao máy iPhone 6 của e lại ko cập nhật đc ios 11.4.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.195173,
      "id": "28896207",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a! Cho e hỏi e mới mua iPhone 6 chính hãng trả góp nhưng về sử dụng được 2 ngày e thấy pin rất nhanh hết .có phải máy ko tốt ko vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.14106,
      "id": "26454817",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho e hỏi là e dùng sạc của mobistar sạc cho iphone thì có ảnh hưởng đến pin và máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sạc thì vẫn được nhưng lâu ngày thì không ổn bằng sạc chuẩn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.117018,
      "id": "28804805",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có ý định mua ip6 32GB này nhưng rất lo lắng về vấn đề pin của máy, thường thì mọi người nói máy rất mau hết pin vậy nếu như sử dụng thời gian dài mà không có điều kiện đổi loại máy khác thì khi sd lâu như vậy có xảy ra tình trạng chai pin hay không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều.Và tất cả các sản phẩm khi sử dụng lâu dài thì Pin đều sẽ bị chai đi bạn nha, không có dòng máy nào không chai Pin cả bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.066408,
      "id": "27188931",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi như ip6 nút âm lượng bị lún là do nhà sản xuất hay sao ạ...tại e mới mua máy 3 ngày à",
      "answer": "Chào bạn,Dạ phím âm lượng máy bạn có hoạt động bình thường không hay có vấn đề gì vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.046799,
      "id": "19259961",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua đc gần 2 tháng Mà sao giờ xài hay nóng quá zạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.041391,
      "id": "27065548",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi Ip6 nay sao bật 3g lên chơi game sao nóng máy thế qtv ơi. Wifi thì bắt sóng yếu hơn bên dòng samsung có đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do kết nối mạng 3G thì đã rất nóng máy và hao pin nên cộng thêm việc chơi game nặng thì sẽ càng mau nóng máy và hao pin nha bạn nên để hạn chế thì bạn nên sử dụng kết nối wifi nhé còn với kết nối wifi thì bạn thử di chuyển lại gần Modem wifi hoặc kết nối với 1 mạng wifi khác ổn định hơn xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.028341,
      "id": "28876329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 nhưng khi chơi game được một lúc thì máy nóng lên, cho em hỏi tại sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chơi game là tác vụ nặng, và máy được thiết kế bằng kim loại nên sẽ nhanh nóng lên là điều bình thường tuy nhiên không ảnh hưởng gì đến máy bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.009949,
      "id": "17877887",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi sao máy hay nóng vay",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nóng máy còn tùy thuộc vào từng nhu cầu sử dụng anh nhé. Nếu anh sử dụng sản phẩm để chơi game, xem phim hoặc sử dụng 3G liên tục thì sản phẩm có hiện tượng nóng máy vì CPU và GPU của máy hoạt động hết công suất và liên tục anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.001268,
      "id": "19535846",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua máy khi sạc điện thoại em thấy máy nóng liệu có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.881426,
      "id": "30051068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy em nhấn giữ như trong Ảnh mà lại k hiện gì ạ??",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trong ảnh là tính năng 3D touch cảm ứng lực nhấn, tính năng này chỉ có trên iPhone 6s trở lên ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.866688,
      "id": "27049094",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mau nóng với mau hết pin . Khi không dùng em tắt wifi và để tối màn hình. Nhưng rất mau hết pin và nóng máy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.834679,
      "id": "24773651",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao ip6 của e sac mà không báo pin đầy ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.744555,
      "id": "26339974",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cach chia sẽ dữ liệu 3g ip6 qua máy khác ntn ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo và thao tác theo \"\" bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.721031,
      "id": "19636684",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho em hỏi máy của e là máy của nước nào vậy",
      "answer": "@Tràn Minh Le:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.637068,
      "id": "29581309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao e ko thấy cấu hình của máy là ios 12 beta hay gì vậy e. lúc trước e lỡ tay xóa cấu hình máy giờ e muốn đặt lại thi ko biết phải làm như thế nào.",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này do chị thao tác xóa rồi nên sẽ không hiển thị lại được nữa ạ .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.592058,
      "id": "28742937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy để như vậy là ntn ạ? PIN sạc tầm hơn 2 tiếng mới đầy và sử dụng cũng mau hết pin hơn lúc mới ạ....",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn sạc 2 giờ đầy PIN là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Tình trạng PIN trên mới chỉ là chức năng Beta của Apple nên có thể chưa chính xác .Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.543648,
      "id": "20136779",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua tối qua kẻ tgdd mà dùng chỉ lướt mạng tí va nghe nhạc mà bin sụt nhanh và bị nóng máy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.541397,
      "id": "22889751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua máy này trả góp .sp này còn k ạ",
      "answer": "Chào chị.Điện thoại iPhone 6 32GB hiện chưa về hàng nên bên em vẫn chưa có thông tin trả góp chị nha, chị có thể đăng kí nhận thông tin khi về hàng để có được thông tin cụ thể hơn nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.404915,
      "id": "25240415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi về thời lượng pin của máy vs. 1 ngày e chơi game vs xem phim khoảng 4h-5h, ngoài ra còn có tác vụ khác như lướt wed,lướt facebook,nghe gọi,... Vậy máy này đáp ứng đc ko ạ. E xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.397518,
      "id": "25638837",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sử dụng củ sạc dòng máy android sạc cho iphone dc ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bộ sạc này có nguồn 1A thì có thể dùng được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.392778,
      "id": "20427652",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy ip6 của e chỉnh độ sáng thấp nhất là thấy mờ mờ k sáng dc nhìu đứng ở ngoài sáng hay túi kug thế cho e hỏi nguyên nhân ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Nếu để ở độ sáng thấp nhất thì sử dụng ở ngoài trời, ở nơi có ánh sáng cao thì không nhìn rõ được anh nhé. Anh cần chỉnh độ sáng ở mức trung bình, hoặc cao nhất nếu sử dụng ngoài nắng mới thấy được ạ. Còn độ sáng thấp sử dụng ở môi trường tối như ban đêm sẽ đỡ chói mắt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.38375,
      "id": "21176540",
      "field_search": "question",
      "question": "Alo cho e hoi sao may cua e k bao pin day vay e dag dùng ip6 32g",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi sạc đầy sẽ không có thông báo đầy, chỉ khi mở màn hình lên thì bạn sẽ thấy \"Đã sạc 100%\" thôi nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.319965,
      "id": "24355310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sử dụng skye trên ip6 các tệp word và excel máy load về thì được lưu ở đâu ak",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn tải các file bạn đề cập trên Skype bằng cách nào để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.2989,
      "id": "21059938",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao con ip6 của mình sài nhanh nóng vậy. Có bị sao k?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy nhanh này xảy ra bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.279947,
      "id": "32148572",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 được khoảng 4 ngày mà máy dùng nhanh hết pin hơn con ip6 cũ của mình là sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin máy hết pin nhanh cụ thể như thế nào, hiện tại bạn sử dụng bao lâu hết 100% pin và hoạt động trên máy bạn cụ thể như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.257376,
      "id": "24373298",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi. E mới mua điện thoại ip6 32GB mà về sạc điện thoại nó nóng. Như vậy có bị sao không shop",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì máy sẽ trải qua các quá trình sạc là: Sạc nhanh > Sạc thường > Sạc nhỏ giọt và có thể máy của bạn đang ở giai đoạn sạc nhanh nên sẽ có tình trạng nóng và sẽ giảm dần nên bạn có thể yên tâm sử dụng nhé. Lưu ý khi sạc tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng wifi, 3G, sử dụng sạc theo máy và không sử dụng khi sạc nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.247416,
      "id": "20264485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sử dụng đèn flash cho cuộc gọi có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sử dụng đèn flash vẫn không ảnh hưởng gì đến máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.243492,
      "id": "23271694",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi. Em dung ip6 mỗi sáng máy báo như vậy là sao chị",
      "answer": "@Duy Phong:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.201096,
      "id": "23384426",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy ip6 camera trước có 1.2mp. Nhưng với các dòng android khác camera trước cao hẳn ip6. Với trang bị camera độ phân giải như v thì cho e hỏi cam 1.2mp của ip6 có điểm mạnh, yếu nào so với các đt thông minh khác ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì camera máy được công bị những công nghệ tốt nhất, sử dụng linh kiện cao cấp từ Apple nên với 1.2 MP thì máy không hề thua kém các camera 5MP hay 8MP của Android nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.151505,
      "id": "20171169",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này sang nhật cps dùng đc ko",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm bên em là phiên bản quốc tế nên anh có thể sử dụng ở nước ngoài đó ạ, tuy nhiên với điều kện là nhà mạng bên Nhật không giới hạn điều gì anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.141525,
      "id": "23841799",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi camera trước ip6 của e chụp ảnh xong so thấy ảnh nó ngược vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định iPhone chụp ảnh bằng Camera trước sẽ bị ngược và chưa có cách nào chỉnh lại được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.077051,
      "id": "23812092",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lúc nói từ mic mình sang loa ngoài máy khác không được cho e hỏi sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.015394,
      "id": "29835227",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy sao mà dùng lướt wed hay xem phim 1 tẹo là máy nóng là sao ad??",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại này anh dùng liên tục chạy các ứng dụng ,game nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G, 4G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên anh nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và anh chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé anh. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.95069,
      "id": "26993864",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi không dùng để qua mấy tiếng mà thấy máy sụt pin là sao ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể trên máy có nhiều ứng dụng ngầm hoạt động và các kết nối mạng bạn chưa tắt ... gây ra hao pin khi không sử dụng . Để hạn chế hao pin bạn vui lòng giúp mình thao tác :- Tắt các kết nối wifi, 3g, bluetooth, định vị khi không cần thiết.- Giảm độ sáng màn hình thường thì chỉ để ở mức trung bình trở xuống, nên để chế độ tự động (nếu máy có hỗ trợ).- Tăt ứng dụng chạy nền bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.939701,
      "id": "23925227",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip6 của mình đang chạy hdh ios 11.1 có nên lên hdh 11.2.1 không máy mình bị nóng và hao pin quản trị viên tư vấn giúp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu máy bạn đang gặp phải lỗi thì bạn có thể tiến hành cập nhật phần mềm cho máy để vá lỗi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.917204,
      "id": "27993956",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi giữa máy cũ vs máy mới có khác nhau  k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm đổi trả và sản phẩm mới thì không khác nhau gì ạ. Hiện với máy đổi trả của hệ thống Thegioididong.com là do người dùng trước muốn đổi sản phẩm khác nên bên em hỗ trợ thu lại thôi ạ, và sản phẩm đều là chính hãng chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.907965,
      "id": "26985900",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua nhưng pin thì như máy cũ ... vào các ứng dụng thì bị lác nhiều ... em muốn đổi máy khác đc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.872322,
      "id": "24782502",
      "field_search": "question",
      "question": "Thấy trên báo, ios 11.2.2 ip làm tụt pin máy ip6. Hiện tại e đang ios11.1.1 nên cap nhat len 11.2.2 ko dạ. Ios11.2.2 co phai lam tut pin ip6 ko",
      "answer": "Chào bạn,Với phiên bản iOS 11.2.2 thì cảm nhận cá nhân của mình thì Pin ổn định hơn iOS 11.1.1 bạn nhé. Và hiện tại đã có phiên bản iOS 11.2.5 chính thức, bạn có thể cập nhật để máy hoạt động ổn định nhất ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.855562,
      "id": "20717737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao imei máy e hoàn toàn khác nhau ở dưới máy ..trong phần cài đat và khi gọi *#06# có phai máy fake k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Nếu 2 số IMEI khác nhau thì có thể máy can thiệp phần cứng rồi bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.849823,
      "id": "29801855",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e có nhiều khi k mượt và bị lang máy bây giờ e phải làm sao ạ . E mới mua ngày 5-9 thôi ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này có thể do máy cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị giật , treo máy , vui lòng hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó khởi động lại máy để cải thiện tình trạng đó nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.807215,
      "id": "20073393",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua đt ip6 hwa nhưng cảm giác đt bị tụt pin , dùng đc chỉ từ 6h30-10h thôi, cho e hỏi có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn sử dụng máy với cường độ cao, thì thời lượng sử dụng Pin như trên là hoàn toàn bình thường bạn nha. Với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 2 : Giảm độ sáng màn hình phù hợpBước 3 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 4 : Tắt nguồn và khởi động lại máyThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.759903,
      "id": "23498908",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mới mua 1 chiếc iPhone 6 ở bên thế giới đi động. Nhưng về sử dụng máy bị mất âm thanh. E để ở chế độ chuông r nhưng vẫn k được. Cho e hỏi máy bị làm sao và cách khắc phục đc k ạ. Thank",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem bên cạnh máy có nút gạt và bạn gạt lên rồi thử lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.72341,
      "id": "18271557",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tí..máy iphone 6 cũ của em là có FaceTime mặt định ko xoá đc..còn cái mới này tại sao là xoá đc vậy..",
      "answer": "Chào bạn, Với FaceTime sẽ đi theo Apple ID thì bạn chỉ cần đăng xuất Apple ID trên máy là được nha bạn để đăng xuất bạn vào Cài đặt > iTunes và Apple > Chạm vào Apple ID > Đăng xuất còn muốn sử dụng thì bạn đăng nhập ID Apple sau đó kích hoạt lại nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.701271,
      "id": "32927464",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao tôi mua điện thoại iphon 6 tại TGDĐ mặt sau của máy không có ký hiệu FCC như các máy iphon khác",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp trên anh thông cảm dành chút thời gian ghé lại siêu thị TheGioiDiDong để bên em kiểm tra anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.699493,
      "id": "20555684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hôm qua e ms mua iphone6 32gb nhưng sao về dùng e thấy âm thanh khoá và âm bàn phím hơi nhỏ, cos phải máy lỗi hay máy nào cũng thế ạ???",
      "answer": "Chào chị Hiền Vâng với sản phẩm này thì máy hỗ trợ loa sản phẩm hỗ trợ mức tương đối thôi ạ để mang chất lượng âm thchị tốt nhất có thể nếu chị không yên tâm nhỏ quá chị mang sản phẩm đến siêu thị bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị ngay chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.65817,
      "id": "28213710",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua được 7 tháng, máy sạc rất nóng máy và nóng củ sạc vậy là có vấn đề gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.652546,
      "id": "21086361",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi là tại sao máy của mình khi quay camera trước và bật loa ngoài khi nói chuyện thì bị dè dè và ko nge thấy mình nói gì cả là tại sao ạ điện thoại của mh là ip6 bản 32gb nha",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.583199,
      "id": "21615530",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hỏi là máy ip6 này ba em mua lại của người ta nhưng ID Apple là của ngươi ta nhưng e k biết mật khẩu của v bây giờ e muốn cài đặt lại để tải ứng dụng thì có đổi đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > itunes & appstore > chọn tài khoản id cũ > đăng xuất > sau đó bạn làm theo hướng dẫn để tạo tài khoản mới bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.54977,
      "id": "20671438",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 của e mua tại tgdd k nt sms dc v ad?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhắn tin thì máy báo lỗi gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.53572,
      "id": "23324834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua máy thanh toán bằng thẻ tín dụng thì thẻ nào cũng đc hay sao vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh PhúTùy vào mỗi sản phẩm sẽ có hỗ trợ góp với thẻ tín dụng nào anh nha. Anh có thể cho em thông tin về ngân hàng mà anh đang có thẻ tín dụng để em có thể kiểm tra giúp anh xem có được hỗ trợ góp cho Iphone 6 32GB không anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.48434,
      "id": "21437470",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 4 5 6 có khác nhau gì ở dòng điện vào máy không ad. Sao e thấy củ của iphone 6 sạc vào iphone 5 mau đầy hơn",
      "answer": "Chào bạn,Các máy này đều sử dụng cổng sạc 1A như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.483658,
      "id": "19815250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em mới mua hôm kia sạt đủ 8tiếng thì sử dụng 3tiếng thì pin rút nhanh vậy máy có bị làm sao không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.483467,
      "id": "27452387",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi liên quân có nóng máy, k lác và chơi đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi liên quân tốt và khi chơi sẽ tỏa nhiệt hơn so với lúc không chơi và đây là bình thường không vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.461042,
      "id": "24908766",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không sử dụng mà sao máy cứ tụt pin vây ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.452728,
      "id": "20977784",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 thường và note 5 máy nào chụp ảnh nét và đẹp hơn ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  giữa hai sản phẩm mà anh quan tâm thì em thấy sản phẩm Iphone 6 chụp hình rõ nét và đẹp hơn ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.430315,
      "id": "20952718",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua mà pin từ 50 dùng 1h40p còn 32 có sao k. Máy này chơi game nặng đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi các game nặng được bạn nhé. Bạn dùng liên gần 2 giờ mà PIN tụt khoảng 20 % là bình thường nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.420141,
      "id": "29388605",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e vừa mua ip6 và cục xạc dự phòng.  E vừa chơi vừa sử dụng xạc dự phòng thì cí bị chai pin ko ạ.",
      "answer": "@Giapkaka: Nếu em k tháo sạc dự phòng mà cứ để vậy dùng thì pin k bao giờ chai nha em, chừng nào rút sạc dp ra mới thấy sự khác biệt",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.40966,
      "id": "31230332",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi mk sd ip6 bt có hiện tượng nóng máy là sao zay ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi sử dụng thì máy sẽ ấm lên bạn nha. Hiện tượng này là hoàn toàn bình thường. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.400866,
      "id": "24343054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip 6 e mới mua 5 tháng k dùng mà tắt hết ứng dụng mà pin sụt rất nhanh là máy e bị sao ạ.e cảm ơn nhiều ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viếtbạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.391169,
      "id": "31829933",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, tgdđ có thay vỏ máy ip6 không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay vỏ và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.38081,
      "id": "21434588",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Máy e lắp sim viettel hay mobi đều đc nhưng khi lắp sim vina vào máy thì k nhận ạ ( nó ghi không có sim) trong khi cái sim vina đấy e lắp vào những máy khác đều đc hết ạ. E muốn biết nguyên nhân và khắc phục ạ. Ths ad",
      "answer": "Chào bạn, Có thể SIM Vinaphone của bạn có chất lượng không được tốt .Bạn gắn thử SIM Vina khác vào máy xem máy có nhận SIM không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.29667,
      "id": "18756401",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho e hỏi chị e mới mua lại 1 con ip6 của 1 người bạn nhưng hnay e kiểm tra máy thấy imei vở lưng khác với imei trong máy nhưng e check rất kỹ imei qua app thì e vẫn k tin là cả 2 mã imei đó đều chính hãng vậy ad cho e hỏi con ip6 này có phải đã bị main hay là hàng dựng không",
      "answer": "Trường hợp này trên iPhone 6 nếu IMEI vỏ máy không trùng với hệ thống trong máy thì có thể đã bị thay vỏ rồi bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.282831,
      "id": "20526096",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có máy ip6 32g cũ tại bắc ninh k vậy",
      "answer": "Chào anh TânHiện không có máy iPhone 6 32GB cũ nào tại Bắc Ninh ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.275463,
      "id": "23285341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e tham khảo máy 6 32G đã qua sử dụng đi",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng  cung cấp khu vực anh muốn mua hàng để bên em kiểm tra tại khu vực còn hàng không và hỗ trợ cụ thể giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.275183,
      "id": "28899494",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khẩu độ camera trước và sau của máy",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 có khẩu độ camera trước và sau đều là f/2.2 luôn nha bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.265001,
      "id": "18719475",
      "field_search": "question",
      "question": ".dạ cho e hỏi là ip6 bên mình có máy lock hông vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bên mình chỉ kinh doanh máy quốc tế không có máy lock bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.2647,
      "id": "24289606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình có dò thông tin máy và thấy số model khác nhau. Thế là sao",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì có thể trên một số trang web, thông tin hiển thị chưa chính xác nên có thể xảy ra tình trạng này, nên không ảnh hưởng, bạn an tâm sử dụng nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.237915,
      "id": "26772515",
      "field_search": "question",
      "question": "E  mới mua trả góp máy hôm nay h e muốn đổi lấy máy khác đc k ạ",
      "answer": "Chào anh. Anh vui lòng thông tin thêm là anh mua máy với gói lãi suất bao nhiêu % để bên em tư vấn tốt hơn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.197441,
      "id": "28480778",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi tại sao máy iPhone 5 của em sao pin 100% rút ra dùng cở 3 phút là tự động tắt nguồn và báo pin yếu cắm vào lại là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể do máy bị chai pin, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé.  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.192007,
      "id": "18739955",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang sài con ip6 mà em thấy trên mạng có ghi là tắt máy bỏ vào 1 bì nilon, xog bỏ dưới ngăn rau củ quả khoảng 20p sẽ giúp máy hoạt động tốt hơn và tiết kiệm pin đỡ nóng máy. vậy cho em hỏi như vậy là có đúng hay không. có nên làm theo không vậy anh",
      "answer": "Chào bạn, Bạn không nên thao tác theo cách này vì chưa có bằng chứng khoa học nào chứng minh cách trên hiệu quả cả mà có khi còn khiến điện thoại lỗi nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.121813,
      "id": "21706399",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy ip5 của e trc nt imessage vẫn. Đc nhưng hnay e nt imessage nó lại hiện k gửi đc nó mặc dù máy e có mạng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này  bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối, sau đó gởi imessage xemđược không nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.010592,
      "id": "20165472",
      "field_search": "question",
      "question": "lỗi thiết kế canh dứoi ip6 của e bị sụt sịt e mua góp lúc ngày 6 e muốn đổi máy mới đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chị đổi máy nếu có lỗi ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.93516,
      "id": "27736795",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi IP6 máy mới hàng 100%hayloại 95% vậy và máy được nhập từ nước nào về vậy",
      "answer": "Chào anh SangDạ, sản phẩm này là hàng chính hãng mới 100% anh nha. Sản phẩm được nhập chính hãng từ hãng Apple ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.931385,
      "id": "22522695",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi .. e ms mua ip6 32gb gold ở tgdd và sắp tới e phải đi du học ở nhật bản thì liệu sang đó máy còn sử dụng sim bên đó được không vậy ạ .. em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Hoan,Hiện tại ở siêu thị Thegioididong.com em kinh doanh sản phẩm quốc tế nên anh có thể dùng ở bên nhật anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.919827,
      "id": "17941026",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi, hiện tại tôi định bán con ip6. Máy còn nguyên như mới, chỉ bị lỗi vân tay. Bán giá 4tr5 đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không mua lại máy bị lỗi anh nha.Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.908777,
      "id": "17684255",
      "field_search": "question",
      "question": "Con chip nào hiện nay sử dụng ổn định hiệu năng cao, ít tốn điện và không gay nóng máy vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại các chip khi sử dụng đều phát sinh nhiệt gây nóng ấm máy nên chưa có chip đáp ứng được các yêu cầu của bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.8887,
      "id": "21318707",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy từ ngày 26-8-2017. E kh muốn dùng nữa và trả lại máy thì có được kh ạ. Ip6 32 gold ,",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ thu lại đối với sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com không bị lỗi từ người sử dụng và còn bảo hành trong 12 tháng. Và anh sẽ mất phí là 20% giá trị sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu tiên và 5% mỗi tháng đối với tháng tiếp theo ạ. Trường hợp này bên em sẽ hoàn lại anh 80% giá trị sản phẩm ạ.Anh vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà tặng kèm nếu có ra siêu thị Thegioididong.com để có thông tin chính xác nhất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.887009,
      "id": "20634232",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB của em sao sạc pin hay bị nóng máy là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi kết nối sạc pin cho máy hay khi dùng trên 5-10 phút đặc biệt là kết nối 3G, chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Mức nhiệt độ sử dụng cho phép là dưới 60 độ C nên bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.867424,
      "id": "19914558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho a hỏi pin của máy ip6 32g này chơi liên quân liên tục dc bao nhiêu giờ vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Với cấu hình trên iphone 6 cũng khá thấp nếu bạn chơi game liên quân liên tục thì chơi được khoảng 2 - 2.5 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.859627,
      "id": "27727456",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách chuyển danh bạ từ máy iphone này sang máy iphone khác làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc này rất đơn giản bạn chỉ cần đăng nhập tài khoản iCloud chung trên cả 2 máy thì máy mới sẽ được đồng bộ danh bạ giống với máy cũ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.825165,
      "id": "18643671",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mình đang dùng a5 2017 mua tại tgdd muốn đổi sang dòng máy này thì thủ tục như nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hit thu lại để giúp anh đổi sang sản phẩm khác anh nhé. Anh vui lòng cho em biết chính xác ngày mua và giá mua máy của anh để em có thể tính phí đổi trả chính xác hơn giúp anh ạ. Hoặc anh có thể mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ đổi trả cho anh. Khi đổi trả, anh cần mang theo bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi(nếu có) để tránh bị trừ thêm phí anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.817265,
      "id": "20588797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e bật âm thanh khi có thông báo instagram, facebook nhưng sao ko nghe tiếng ạ?  Là do máy hay do ứng dụng ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.803898,
      "id": "19782197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 2 ngày khi mình sử dụng cảm thấy pin hao hơi nhanh,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin trên máy chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.78833,
      "id": "17509580",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu e trả trước 60% giá trị máy Ip6 32gb và trả trong vòng 6 tháng của homecredit thì hàng tháng phải trả bao nhiêu và chênh lệch bao nhiêu so với giá gốc của máy ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất và số tiền góp hàng tháng được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.783594,
      "id": "17682951",
      "field_search": "question",
      "question": "Giới thiệu 3 máy dưới tầm trung  sử dụng chíp hiệu năng tốt, ổn định ít tiiêu hao điện năng và không nóng máy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin bạn cần mua máy của thương hiệu nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.77972,
      "id": "30292146",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tý ạ hm trc e có mua Ip6 ở bên mình ý nhưng hôm đấy mua tối k nhìn rõ Dt nó hơi bị sước tý bên gần chỗ cắm pin với lại e thấy nó nhanh hết pin ý bh e có dc đổi máy khác k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng đem bộ sản phẩm ra siêu thị để được hỗ trợ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.762535,
      "id": "18554176",
      "field_search": "question",
      "question": "Học sinh cấp 2 sử dụng máy này Là OK rồi phải hk vậy, cho em hỏi là máy này trả góp như thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ để mua trả góp cho sản phẩm này thì anh cần đủ 20 tuổi tính đúng ngày tháng năm sinh và có các giấy tờ cơ bản như chứng minh nhân dân, hộ khẩu, hóa đơn điện, bằng lái xe anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.760406,
      "id": "24264175",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua máy   dc 2 ngày .. sau khi kiểm tra thì e thấy ngày active máy trước ngày e mua 1 ngày  .. vậy  có phải là e đã dùng máy cũ ko ad",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp này thì anh vui lòng phản hồi ảnh chụp thông tin sản phẩm cụ thể để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.755356,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.753387,
      "id": "21889192",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho mình hỏi. Mình đang dùng Iphone 6s plus. Máy của mình tự dưng màn hình xuất hiện các dòng kẻ dọc và kẻ ngang. Các dòng kẻ đó lúc có lúc không. Nhiều khi màn hình còn bị nháy làm đơ máy. Là do nguyên nhân tại sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.73777,
      "id": "17510999",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e bán máy cũ mua trả góp ip6 32gb tại cửa hàng đk k sj",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm anh đang sở hữu mua tiền mặt tại Thegioididong.com và còn bảo hành bên em có hỗ trợ thu lại, mình nhận tiền và mang đầy đủ giấy tờ theo làm hồ sơ góp iphone 6 32GB khi hàng về nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.691576,
      "id": "22265713",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ip6  32g máy mới hay cứ z",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này là mới 100% nguyên seal ạ. Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.688076,
      "id": "32130789",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy em không sử dụng vân tay đc v ad",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vệ sinh cảm biến vân tay và làm khô tay trước khi quét mở khóa để máy nhận diện chính xác hơn anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.631601,
      "id": "30003130",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ip 6 32G . Máy mới sử dụng dc 2 tuần. Đang xài máy tự reset màn hình trắng + táo apple ở giữa. Máy kh bị rơi hay va đập gì. Tại sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Có thể máy gặp vấn đề phần mềm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.630533,
      "id": "18382076",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, mình mua máy này ở TGDD, dùng 1 thời gian tự nhiên messenger của mình không truy cập được mà các ứng dụng khác vẫn dùng được là sao vậy ??",
      "answer": "@Lương Kiên:đâu hết rồi ???",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.62902,
      "id": "27742929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 của em lên ios 11 sao em bật đèn pin k đc vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.610191,
      "id": "19376468",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mua đc đc 1 tuần cầm chắc rồi lắc thì nghe thấy tiếng lạch cạch ở trong máy có lm sao ko ad? Máy nào cũng vậy hay máy lỗi ms bị vậy ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này theo mình phải xem lại kỹ hơn rồi ạ, nếu được bạn dành ít thời gian mang máy đến siêu thị gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp giúp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.608644,
      "id": "20817221",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy dc gần 1 tháng rồi. Hẹn e là cài tài khoản ap stor mà chưa thấy gì cả. E đang dùng mượn tài khoản của người khác",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Trường hợp này thì anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.602188,
      "id": "19923642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy sách tay nhật bản ip6 có hạ cấp xuống 9.3 đc m ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.564976,
      "id": "18523104",
      "field_search": "question",
      "question": "ac cho e hỏi máy của mình là bản qt hay lock ạ và máy của nước nào đấy ạ có của nước mỹ k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone bên mình kinh doanh toàn bộ là bản quốc tế và là máy được Apple phân phối chính hãng cho Việt Nam với mã là VN/A chứ không có máy Mỹ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.554903,
      "id": "25589151",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là khi mua về thì Máy chạy ios nhiêu, và nếu resert máy thì có quay lại đc ios ban đầu hay không? Mình đang sài ip6 ios 11.2.6 và có hiện tượng đơ nhẹ khi sử dụng",
      "answer": "Chào bạn,Máy mua về sẽ chạy IOS11 và việc reset không làm thay đổi phiên bản hệ điều hành, về việc máy chạy không mượt bạn vui lòng nhấn giữ phím nguồn và home cho đến khi máy tắt và khởi động máy lại giúp mình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.55131,
      "id": "28704350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu máy chưa bị chai pin thì trung bình sạc và sử dụng khoảng bao nhiêu giờ ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.545485,
      "id": "23201720",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy em moi su dụng nhung rất hao pin mặc dù kg có ứng dụng chạy ngầm... hay để yên máy kg sử dụng vẫn pị rút pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.535547,
      "id": "28405306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy còn màu khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em chỉ có sản phẩm  iPhone 6 32GB màu Vàng Đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.512587,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao máy đang nhiên không bị sao cả sạc bthg tự nhiên bị sập nguồn không bật máy được không lên màn hình máy xong nút home có cảm giác rất nóng Cho mình hỏi tại sao lại như thế ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì trước tiên bạn thử cắm sạc cho máy khoảng 30 phút sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.49494,
      "id": "19883374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv,Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game nặng vẫn có giật lag nhưng hạn chế hơn so với các máy Android bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.494585,
      "id": "26979348",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng thì ứng dụng danh bạ mất trên màn hình chính. Giờ e muốn chuyển ra màn hình chính thì phải làm sao ạ. Máy e ip6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào ứng dụng Appstore > tìm Danh bạ > tải về bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.458124,
      "id": "22060378",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thường bị nóng nếu sử dụng liên tục thì máy có vấn đề gì không hả bạn?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sử dụng máy liên tục thì máy sẽ nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm sử dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.453281,
      "id": "22521318",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi?e mới mua máy ip6 ở cửa hàng TGDĐ về sạc pin 100%.dùng đến 98% để không nó cũng tụt pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Tuy bạn không dùng máy nhưng hệ điều hành vẫn chạy 24/24 nên không thể tránh khỏi tình trạng tụt pin như trên. Và đây là tình trạng chung của điện thoại smartphone nên bạn yên tâm là máy không có vấn đề gì. Để tiết kiệm pin hơn bạn nên tắt các kết nối như wifi, 3G, Bluetooth GPS khi không cần thiết và thoát các ứng dụng chạy ngầm thường xuyên, đặt độ sáng màn hình vừa phải là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.451996,
      "id": "20447630",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em 6 tiếng là hết pin vậy cho em hỏi tại đt hay ip nó vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trong 6 tiếng bạn có dùng máy liên tục không hay chỉ nghe gọi, thỉnh thoảng lướt web thôi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.447851,
      "id": "29286890",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi:e vừa thay màn hình iphone 6 xong giờ bị nóng máy,nhanh hết pin là bị sao vậy shop?",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > Bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.446218,
      "id": "27625714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 sử dụng liên tục bao nhiêu giờ hết pin  cậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.427994,
      "id": "20364342",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy ip6 e ngủ xog e cáp sạc luôn đến ság có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại này có tự ngắt sạc khi PIN đầy nên sạc qua đêm được anh nhé. Tuy nhiên, anh nên hạn chế việc làm này để tránh làm ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin đó anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.406242,
      "id": "24532331",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , mình có mua ip6 cũ o tgdd . Nhưng sau vài ngày sử dụng mình thấy một số lỗi trên máy như khi cắm tai nghe vào thì hầu như nghe k rõ, âm bị rè... . Mình cũng đã thư với nhiều  tai nghe ip khác và nhận thấy lỗi là ơn máy. Vậy giờ mình đi bảo hành có được 1 đổi 1 với máy cùng tầm giá hay là chỉ được sửa chữa vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua tại Thegioididong.com, bị lỗi kĩ thuật thì bên mình hỗ trợ đổi sang sản phẩm tương đương trong tháng đầu tiên ạ. Anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra lỗi và hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}